各位ching打算dse完左 grad trip去邊度^3^

小妹同班fd子打算上內地吃海底撈
喝喜茶 dup骨 唱k 🤙🏻🤙🏻

不過你地班毒能是唔會我明地班mk囝囡有幾青春有幾skr架拉

聽廣有班比我地杯開嘅毒能打算去long J grad trip
心諗有無毒能刀甘牙🤣🤣🤣🤣
grad trip去long j肉吾肉酸子

yo ching skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

佢地中間

Ching識挽😆

負皮嘅 grad trip去long J？

緊系拉 宜家由禾地00後渣旗🤙🏻

吊奶星....
不得不承認內地小哥哥真的十分高汁.....🥵🥵🥵
好猛好牛逼...

肉酸子

唔睇ig都唔知同班三年嘅「老死」連預都無諗住預同埋自己一齊去grad trip
最好中學有grad trip去嘅全部空難死

ching比人杯牙🤣🤣🤣🤣🤣🤣
grad trip都唔預你真係好柒牙

grad trip唔諗住去咁遠 去下南北極算

小心全球暖化牙清！

諗住去長洲=3=

長州咪long J==
連登仔唔係唔識我地00後術語掛=O=

同好多long J一齊去=3==3==3=

去long J含longJ🥵😜😋🤤🤤

乜甘咸濕架你==

下==禾清泉

聽講你同凱婷係全form最壞嘅女仔==

一次過含兩碌long j xd

咁唔夠壞
要一次過含4碌牙籤long j

你嘅牙籤爛j可以含100碌